[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1996)

21:30 想要烏法

貌似新人誤中

1001 唔開？去左邊？

頭場單頭先收500

Cdrom留派錢誤中

又係佢唔開

對了

天狼星半主勇士

我輸600啊 有得收仲想點

買客抵死啦 擺明100%主

俄超第三場 真.大棍 烏法

to 人生無悔

安捷有受讓？

真 allin

雲加 唔算好燈姐

有冇抽獎網

到佢連針你又同路就唔係咁講

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

暫時睇好烏法

買到佢有場開大為止

9點半

戶口成日無錢

1.68

大戶

唉屌 買錯左summer9

中一角補一注 補到開12.5為止

今次落5000中了派我

做鳩我場卡山 我就追撚住馬會黎屌

烏拉97.9%

追撚到開大為止，本多终勝

留Tg

尚有4位未得獎人

再買入球大

tg: jgod_ym

烏拉信念

第二場收到急電 轉買森馬拉

撚9你

識俄文

唔買客唔好賭啦不如

上場普京話fc 今場會係客隊贏

呢埸唔識睇
浄係知主隊重飛

大波有冇人敢買

跟雲加算

岩先我對佢GG左

買了

有冇手足戶口多左500蚊，入撚錯左屌

主能夠

咁傻 你點入錯

天狼星初盤讓平半？

似和波

差1個字，都入到

差300蚊完成今日任務 各位巴打等等有冇心水

不如搏下半客

森馬拉 唔中可以搵我

40121236係咪依個，唔係既入多次我幫你確認下

收到通知今場100%開大

跟 唔中你比返我

客盤落飛1.99

好

認真 角大1.68係咪穩

穩輸

十二點果場又可以分析下

我盤都唔買 直屌客勝

係

有無手足要森馬拉

客?

-1 半大

大轟左客勝

雲加出咩

笑4 可能入左落馬會阿叔d戶口度

cls 客大船

我要小舟了

半大..客盤

主先大船

同路齊羊

主又能夠

我好驚叔食狗出水
一陣佢又撚狗我

pmed

雲加主

角大苦主

信咗巴打買咗客盤

客了

On9臨尾轉賠率買唔到客

又一齊上船

真係主

買唔切主

Away派錢

主定客，又客又主 直屌和波了

屌 買唔切

分甘同味

主盤
客盤

和波=客了

咁快停嫁 想買客隊

1.82係一個令我安心嘅倍率 主要了

烏法上

屌 買唔到客

雲加準
照跟

似主 買唔到

邊隊屌打

秒C

會唔會同雲加對左針 同路都針

屌角細jump

馬會最後落飛多數伏

跟雲加 佢好似幾準今日

主

1:1 FT

8.5b

大獲
allin 左

支持...半大

Dllm狗會 好想插落客隊呀

等cashed

連續兩場買唔切，cashed

-8c

客禁屌

仆你個街買角大冰到2046買角細秒c唔賭垃圾俄超 屌你老母

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

手足加注

1-0

烏法會勝利

開個半大嚟見我

原來唔係走地 自膠

開工開到好攰

傻西先買客

Dllm又停角

角呢

做咩要係咁做假分狗

2c

主上

今場到客隊禁屌

同樣俄假點解1900個場啲角咁撚系

明明往績客唔會刷角架

因為佢地要護級

禁屌唔入 屌你老母啦

一開嚟睇已經2c

輕鬆角球

係時候入波

3c

俄假刷乜c

屌，3c，針得

仲唔輪到我

一個聯賽就開一樣角，咁樣既話仲有窮人咩？

今日係屬於連登大船日

半6全8我估

gel得?

幫主 我了

唔gel 但大家一齊睇下角細點頂

角細跳定先

又貼飛

lm

有睇辛尼特果場就知其實客隊踢俄超唔廢 不過係盲左小小

買左主盤

客隊barcode式進攻中。。

想買8.5 禁制個下開波

入一球都難

整返個半客定定驚先啦1

半7全8

UFA！ 上阿
屌你個系

UFA goal

頭先主 宜家客 dllm

呢場波其實平手盤先合理

角細頂撚實

呢鋪 2.5大硬

我的法

客差d

岩聽 不過佢多數撚狗

0:1

0-1 goallllll

客

屌咩

我的法 0-1

yes 我估唔到走數狗都可以升級

客goal!!!!!

GOALLLL

5c -4

好彩買唔到

5c

好撚驚喺伊巴事件重演

頂住半客

我屌你老母咩
對家客又死
主隊同路又輸

客goal

屌 on9 2場都對家 有無咁黑

半和呀！屌

半大成4倍 冇買到

烏法541 打乜春

半主jump

係呀 客入左1粒啦

咪學垃圾艾拉 屌多球定定驚先啦

主大船

召唤 人生無悔

比多球半大 開嚟見我

半和針

主完了，大概

屌你老母又豬！

今鋪仲唔贏硬

快手2 1啦

森馬拉ggggoooaaalllll

支持巴打你

屌 買唔到客呀

真的我了

上場買客輸今場買主都輸

same

入波停c plz

準備俄超兩連中

烏 信念

似和波執半格

冇得咁計

一炮冰到完場

20分鐘5角

大船日

冇錯

仲奢望會停角

1-1 好似能夠
反cup..要開大波。。

客派錢球又中

係 好安心

快刷角

定d黎烏法手足

都輸硬 唔洗練心啦

客隊入多粒 等支持你既手足定定驚先啦

今場係主撚狗

呢樣真 客隊完全禁屌

入波唔刷角

派我了

快1:1 啦

半和

客應該下一球

我我角

即場主讓半球

半客4.85 gel 到飛天

咁都買半和咁心態

陣間研究埋12點俄超

條barcode去左主隊到
唔好gel

我都有研究

客［+1］

即場細波狂回

岩 gel定多數出事

聽日696有受讓 要了

角細既手足要爆

識波

鹿角送分

e巴的教訓

後日約睇樓了

識野 gel曬 我反水哥重心場

無悔巴大勝是唔是派我

應該出副選 可以客其他了

唔知半場角球cashed得未

烏法憤怒了
紅格mode on

7角

-2c

禁住屌

cash硬啦,踢澳假咁

半場整角大

呢場客隊贏 我即醒你100

安治大船？

快手比多球先啦

拿拿聲刷多兩角啦#

精神

拿拿臨9c thx!

快1:1

要半和呀，屌

應該追和
1比1完埸

發現左紅色真飛成日炒

快入啦UFA！
2埸輸成萬 屌你！

仆街狗會 害我買唔到客

求下客隊唔好學艾拉咁

艾拉個場假波

1:1快追和啦

假到仆街 我要仲要落重注

直屌客勝

有無人睇緊直播
ufa點

上盤又針

半場前11 半場後21

WA 3.85

8.5b 咁快記開比我

拿拿淋，完半場前搞掂去啦

快半場1:1

半客

拿拿聲刷埋兩角啦

你好似場場都要叫波咁

搞咩

絕殺半大

boom

又針左幾多注半和

咪就係囉

客隊差啲

客主100%

客主玩咁大？

半客4.85

半七魔咒on

千祈唔好伊巴事件重演

Cup? 2x1先黎輸，老撚土

冷到咁 就係博你唔敢買

點會呢

一齊祝福

買主咩心態 一眾巴打比曬客水

集氣

主cup 頭2 200

l m

留

唔係下半再開多次2:1咁老土丫

信念 反佢老母

半埸得一粒
大波已死

主隊主埸未輸過
咪話唔信邪

唔夠快唔夠專業

重新上路
歡迎當燈水買

半細又中

卡山不敗

十二點又係主隊主場未輸過

1.22都買?

叫反cup ge巴打一齊比力

馬會開到客讓平半
澳博客讓平手超低水

我就唔撚信4場都1比0完場
大波

大家識買未

得1.2 但照買

會2-1完場

分析下往積就會睇到仆街馬會引你買咩

你地咁樣係燈烏法

成日空白

allin左成副身家 主輸我都唔撚店

有無人球探app都廢咗？

烏法

支持追和，想食兩家

半和輸左1k，我屌
點解我會買半和

我都係

劇本反杯

冰ccccccccc

主隊主場凈係輸比3支強隊
下半場 cup 硬佢啦屌

半7全？

買左好多？

點解唔買半主

支持 刷多兩角就可以杯

半主都...

快啲入爆佢

烏龜爆Seed

爆未？

比人入左一粒之後禁屌

半大半客.揀左半大

想知

ok

快入波

嘩半7全7

停經呀班撚樣
角球入球啦 屌你老母

11幾時轉平手

唔好啊 刷多2粒啊

12點先岩

快啲入多兩球

主 cup 佢

入波未

邊會入到波

SIU4,又1球完場

其實唔難

1-1

發現俄超上半多角下半係會無角

拎多2角黎啦

無時間喇快刷角

停30分鐘角
等你班柒頭個個gel

所以唔開即場比你買細

希望cup

你乖啦

12點外面都係開平手
得馬會開平半

8cccc

悶到唔想睇,反正都1球完

又一球完場？

9c

開始有種反 cup 既感覺

8.5

8.5b easy cashed

1.68 cashed

頂撚緊 我要俾人阿 下面仲有好多細既跟我搵食

OK 加埋你 而家五個人

呢場贏有冇人派我 輸得好慘

6成控球 一球都無？
屌你老母阿

法仔乖喇

唔准笑，係咪想派我

屌你老母系 1:1未

快啲入波啦屌

輕鬆角大

快反cup

屌打都唔傷

我protential member來的，就黎要跟你搵食了，典派

Barcode式進攻

法仔你生性喇

0-1完全

球證吹12碼未

禁屌唔撚識入，食撚屎啦好冇？

ufaaaaaaa
1-1!！！！

假波

我法！

好波，快反cup

cup cup cup

烏法 1-1 蘇維杜夫

Cup la diu

屌你老母出黎隻抽
多謝各位巴打鼎力支持烏法

伊巴事件重演 冇得補飛

客隊無啦 上半係威係勢 下半無攻過

發仔cup佢喇

11快比多球

下盤爽啊屌你老未

唔記得買半全

開上盤未！

下一球客

屌你老母，係要係禁屌先識入波，快撚d比多球啦7頭

烏法
感覺來了

1.68好過冇

快撚d456

屌你老母森馬拉頂撚住

烏法快反杯 等巴打派我

開客主既話一開波個班gel頭撚

屌唔好主贏呀 買唔撚切呀

主 換入俄超夏世三之後 變左鏝城咁 上丫

屌你！唔半場前入
我個半和

法仔生性喇

1:2未 屌你老母
唔屌唔化 大佢老母呀
仆街

大佢老母

1.68叫都唔駛叫，有咩投資快到咁

同路

準備反cup
大家準備好未

大波整多粒

大波快整多球

主下球

傻係法快撚d456

法仔cup佢呀

冇

主。能。夠！

條barcode愈嚟愈密，之後就...

係就快

2:2/1:1完

有冇人要富咸

sick ball

All in 左

有冇人要天狼星？

覺得唔錯，隊垃圾憑咩讓波

屌你老母 我唔理1:2定2:1
我要大波
今晚屌36G

2:1完就 fit fit

大波

試下9C完
真係岩岩好

條barcode又去返客嗰邊

和緊就開始hea 狗撚到

要左大波

烏法試下贏埋 已經3連和了

快入

三連和仲要讓平半
買你好大勇氣，回報一下我唔該

屌你老未射好d啦撚樣.....

入多球

主隊中柱 客隊三球解圍都解唔到
遲早被絕殺

劇本來的

開個大黎玩玩

10次射門不中

進入客隊失波紅格

第一場1球 第二場兩球 第三場幾多球

十二點 安治盤 俄假通殺
十二點 安治盤 俄假通殺
十二點 安治盤 俄假通殺

大家睇左我反水哥可歌可泣的故事未

我知 3球

法仔乖喇生性喇

屌你老母垃圾主，快撚d入啦

Ching你由朝吹奏到晚
買左幾多

快入多球啦

安治角大定細

法仔cup佢喇

入啦 畜牲

較鍾2點睇賽果

入佢吧！ 法仔！

法仔快入

收到風 主隊絕殺

好難得only狗唔出黎伏

同伊巴場一撚樣

入佢啦法仔
屌打全場唔係唔cup埋佢呀嗎

無錢扮大袋

屌快入

客隊平安鐘

大家需要嘅只係一個機會！

角球頂入啦 唔係要教呀嘛

主隊換走左入波條友？

法仔差唔多啦

Fs巴有冇買大波？

5分鐘內主會入

和波

法快2:1

呢場走地玩角大12 差一個走
不過買親角都輸

快2:1

球正做野未

1-2

快撚d 2-1啦
2-1一世球迷

2:1求下⼃⼁⼃

你

2 1

祝你好運

D假分狗，ban極都有既？

法仔生性喇！

2-1 一世球迷

問下有冇人買 冇人買都係小注算

ban咗2個假分狗

莊家真準 .. .

2:1我一世球迷！

1200買咩

快2:1 啦

主快入

唔洗輸了

賽果佢話事

仆街狗會開2/2.5 高水
都唔開1.5/2 低水
屌屌屌

係呢水啦
罰球入佢啦屌你碌柒

大

天狼星 有冇手足

快絕殺啦

法仔玩完了 成隊斷腳喇

半主

12m未

買小小支持

盤係客

開到大
今晚叫雞開大

屌佢老母隻眼係咪射哩

今次又補幾耐

4

死你既去喇法仔 #kil [banghe

角大更好

伊巴事件準備重演

快啦 ！ 已經輸左半和

屌！！！
1-2

1:2

屌

屌你老母1:2....

先針為快各位 下個月再細注玩
戒賭一排 努力還債

好波!!!!!!!!!!!!!!!!

goal 大波達陣

on9
1:2
主隊全隊死撚哂佢啦

烏法成隊斷腳

放鬆了

森馬拉一世球迷了

屌絕殺收錢

精彩

蠃埋全格

好on9又和 俄超真係on9班友唔識入波

人生巴唔係客隊

森馬拉

GGGGGGOOOOOOAAAAALLLLLLL

上盤連條屍都無

主隊全部斷腳啦

一世球迷

好波 大波波收錢

主隊去死啦

收返 原來絕殺

俄超冇var gel得

我了

支持主隊全隊死哂佢

上盤死埋 爽

屌 客和針 盤WIN

巴打

原來絕殺 救返我一命

What?

大波2.25 高水

又一場假波 唔跑

有運啊

半和 上盤

垃圾主隊

我屌9你成隊老母

試想像這位巴打既心情

幫我睇下1200買咩先啦 角

主隊全隊死

唔絕殺都有半格喎

絕殺

可以推落天狼星了

今場入球大 角大

我買客勝

叫你2:1就輸1:2

見到連登仔點鳩人買主
我真係嚇一跳 然後得啖笑

往積角細

我都話收到通知100%開大

等睇新聞主隊全隊死

我屌

戒賭了 又輸一日糧 垃圾

伊巴事件冇重演

成日聽你地講

烏法主場惡過狗

收錢

啊 係喎 咁我了

未派我之前唔准你輸

買唔到客盤就開左

角球好難捉摸

主往積主埸未輸過

烏法主場廢到嘔

跟左我買客既巴打 開心收米

又中

莊家咁準

派我了 3.85客勝

真係要停一停了 加加埋埋11月幾日 已經輸咗3k了

12點買咩

我輸7k

而家連登重垃圾過高登

全部老點9出報假分

屌 卡山針 烏法針

Lm

LM

主隊幾時空難

呢場森馬拉硬嘢嚟架

本身我想直屌半客 就係想博下有冇運

其實幾日輸咁多真係好恐怖

頭兩場未必得

2場俄超 2倍食撚滑

睇路

下場

收手啦

愛斯賓奴低水照買

巴打 補安治

喱場輸2k，我屌

同西甲第二個支垃圾一樣

好辛苦丫賭真係 已經戒咗場場買 要戒埋唔賭西波先得

高水大波

Lmlm

垃圾

原來咁多手足要天狼星

我都問撚定有無人要
仲有連登仔買主都有嘅

12點對賽往積又係主埸未輸過
有受讓平半
大家識買未

細波回左

天狼100%

又水9人
幾多狗會打手

係 我今朝玩即場輸4k

連針2場俄假 有陰影唔玩了

主係咪on9
入完波都未cup就換走個入波既,
抵撚死啦

客-1

以後唔撚信連登仔

上面有人貼真飛先咁講啫

笑撚死 又一堆cd留名比人當狗咁撚

12點求水

點解咁多人買天狼星 又唔洗護級

900上咗1200 差100達成今日任務

真係買完呢場決定飛俄超

哭哭。。烏法撚狗我

對家

辛辛苦苦每日返工賺返嚟嘅錢 一下輸晒

夠喇你

輕鬆啦

月光巴求重心水

其實好煩 就嚟想扑你

唔害人啦

富咸x愛斯賓奴 信我

客隊咁垃圾讓平半？
阿婆都識買

巴打一齊加油

富咸1000%

幫我

半年人工

頭兩場都勁中，block 左就睇唔到了

而家既連登，重有水咩？

等到50分先啦

感謝巴打意見 先觀察下先

睇你要咩水

想訓陣 2:00起身

對家 應該

我針到想死

成堆人水人買on9野

今晚黑到仆街 買左半細
大家睇路

睇岩先買啦

出正水都無人派我，點解既

最後500

可以睇埋尾盤再決定 如果你未瞓

兩場-1試試佢

WEAK

0000買左注客fg，半客

邊2場

俄超2倍盤開咗2場 唔知一陣開唔開得出

好 一齊贏錢

屌爆你個老母傻閪 成家死返大陸 仆你個臭街死傻閪

原來我又打少左個0 經常眼殘

12點睇落半主

你已經第二次

係！d蛇又冇哂
一堆乞衣加堆假9

巴打收手未

求其啦，賭運 今晚真係冇咩波岩賭，一係聽晚

000000000測試冇問題 今鋪應該禁到

賭開錢唔會錯呢樣

12點客-1

針左15k 剩番廿蚊

跟！

歐塞e、國民隊好嘢嚟，睇利菲西都ok

利申cut左ac，買真飛今個月汁15k

客隊咁廢，主隊有咩理由初盤平手高水

我而家好小心 上次我借錢10萬
諗住撞一口1萬 點知禁左10萬 我先咁頹

無悔巴是唔是派我

Tg

客隊作客不勝都讓人

一注5萬

等睇富全兄買咩

我仲未分到你真定假膠

梅斯果場好有潛力

望下今朝 場美職 再望下 場俄超

追到就收

再收到通知今場會半大

一齊加油

我買左半細 大家睇路

仲差幾多

安治不嬲角隊黎

呢場唔買大波笨柒

今晚重心哈迪斯盤

絕殺 狗會又引到人買主

Last
And deleted HKJC app

師父明白了

中咗先裝返

通常都會開到高水個邊盤 今日兩場已經係咁

想跟咁啱我都有1200

怕最後個場就唔係

0892咁快玩夠

唔好玩俄超啦 真係好撚假

And cashed

十二點開客我抽三位巴打含

crashed

唔睇唔覺 安捷4場冇入過波
搏佢反底入注大先

今個半場之後應該要退出了

12:00想要客

或者大波

餓超下盤日？

支持

屌你又想走數

羅富全兄買唔買

今晚仲有場漢堡

琴晚開始買我對家應該今日可以約A準睇樓

俄超和和啦 屌

又問撚定先啦
有無連登仔要恩尼些爾

我

馬會講到客咁廢 但讓人 想要客了

冇啦啦醒左，補多次先

訓了要番工，聽朝8點見

想要漢堡

追數

12點要客

通常依d一定係燈神

半大博下先

買咩好

半蛋2-0

雲加今日準備單跳

燈你老味
岩岩先cash2皮

安治[0/+0.5]

最後買大波2倍50蚊算 反正我差100達成今日任務

齊屌！

雲要客 買大波算

痴線成班買客

買唔切角大
客隊

如果1:0 你一炒炒2注

通常買唔到會開出

可能好事黎

你驚就乜都無

肯定又有班連登仔點鳩人買主

如果要去到梅斯依家個盤個水位都難

唔係輸就係贏

人生太短 出手要更大

客會禁住屌

U buy what

Away gogogo

心靈客fg

Away diu boom home！

客隊禁屌唔入 主隊入

好撚廢喎屌，有無得退飛

0c

fs帝

有 祈禱佢地打架

封乜

嘩痴線

半細全細 閪波

再gel呀？再gel就屌爆你

點解你輸極都仲有錢賭

點解係咁有條傻西報分

客好似奧倫堡咁屌佢

呢場角細一定

今次無咁易了，
我skip了

買撚左大
玩柒完

兩隊喺到搞乜 做馬嬲戲?

真.訓了

兩隊人波底差到咁
又唔落底點角大

唔經唔覺一個角

依場我估角細 但基於我太黑 我掉轉買左角大

365 搞咩

希望FS巴可以贏場俄假啦

做咩成日封盤 好驚驚

無架 三場都買半大
佢真係三場都唔開比我

我平時睇開入波先封盤

幾時10比0

1c

對唔住手足睇錯

Now 2c

魯賓卡山 角球8.5大❌
烏法 客+1✅
安治盤
國民隊盤
富咸盤
歐塞爾盤

訓醒收錢
夠膽跟反手

有冇人同路

假到365都驚

跟羅巴無窮人

第一場就收皮啦

試下入住波黎假

試下刷角

客整三粒定下驚先

妹乜撚野

垃圾作客都可以禁屌人

訓
連豬2埸俄超
呢埸買左客 睇路大家

餓超係咪唔會開半大

有幾多人睇緊直播

真係莊家話事

恭喜巴打要贏鳥

訓醒收錢

有

竟然未訓著

客撚狗定能夠？

剩低既都係睇365

客隊攻勢好入肉 主隊禁區都未入過

半大一世球迷

停角

呢場開上盤喇掛

岩岩唔係話1比1咩操盤手？
操你媽的B：369:

咁快換人？

唔刷角憑咩換人

記得你依期勁中

撞傷留佢柒咩

如果keep得到應該可以 有幾個埋門都差少少

搵人gel下角細
買左大

之前你係咪派過比乞兒巴

半細全細

不了

左度右度終於買左條5x6, 希望有得派

我唔貪心
7連角夠

可唔可以玩弄下角球旗